[町田啟太x赤楚衞二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 2

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啟太ig

赤楚衞二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

圖海同gif交比大家

留名名名名名

留名

又pure又true的笑容加性感的鎖骨

我陣亡

比lift夾親個陣真係cute到不得之了

呢個係邊度cap出黎

yoyo Machida

好正

果行字遮住左對眼既
不過好近鏡我鍾意

電台節目翻譯出左，殘體注意

應該下星期中返貨有得買

有新圖

已經開左通知，一返貨就買

同居look

情侶裝

好啦 仲有幾日我頂到啦

好想攬

兩個都好可愛 點解會咁

好好J啊救命

升天

居家情侶服好正
黎緊好似仲有其他post啊

唔夠頂 起碼一日一張啦

好期待

套電影町田做鹹濕仔偷窺
個女仔露埋兩點
不過整體劇情就麻麻地

我尋日都有問呢套有d想開
可以睇到鹹濕既町田

Ed

然後我去睇下apple
發現好奇怪 點解同上面交錯的想念首歌排上下
係咪有人同我一樣順便j埋依套戲首歌

睇黎我要聽多d op
冇人幫手宣傳産声有d sad

其實我比較鍾意産声

宜家一聽到呢首歌 個腦就會自動load左套戲個片頭
片頭真系拍得好正啊

Op太高音
我聽到有d辛苦

lm

係囉，一野就超高音

鳴鳥不飛果首好聽d
呢首ok啦 冇咁驚艷

嗰首太震撼 佢哋啲歌都幾高汁

可能Good Love Your Love太洗腦，唔識日文但係日日都係個腦到loop左:日文 Crazy for you~ GOOD LOVE YOUR LOVE

Tonika都好好聽
之前係d派台歌list一聽就好鍾意

我反而開頭覺得冇乜特別
多得町田不停宣傳先聽多d比佢洗腦

依加係腦到loop個陣再加埋町田跳舞

追晒
赤楚衞二好鬼死cute

新人lm

屌 好撚正

濕身誘惑

比lift夾
同縮埋一舊淋雨

26歲難得仲咁可愛
最緊要佢唔係johnny's(都幾憎johnny's啲仔)

還我霸氣龍我

留名呀

一直想講 隔離個原唱跳得好鬼hea
係咪諗住冇人會睇佢

我而家既iPhone wallpaper

個位啲動作冇咩力咁，睇下町田成個身都郁，幫你首歌宣傳比多少少力水啦

條腿好長

用緊呢張

可惜赤楚未係好多人識希望呢套之後佢同町田會彈起
丁家新個班仔真係好麻麻大把事務所既仔好過佢地

冇一套係男一，比盡係啲重要出演，其實佢真係多job又係多係出名劇做男二，但係如果唔係特登追佢來睇印象唔算深，希望之後有得擔正
LDH比啲掙扎得唔得

之前同北村匠海套電影，佢搶晒北村鏡

呢3張好都適宜做wallpaper

美女と男子開始睇佢
女子的生活 佢都好cute

不過町田就多fans過赤楚，Ig followers 都差好遠
但始於町田岀道耐啲，又好難比
我有時覺得LDH係咪唔興推藝人做黃金檔主演
定未夠牙力？

呢張太sweet唔敢用
覺得自己太腐

Same

唔夠牙力啦

日本咁黑暗

我地嚟j下王子

唔敢拎嚟做lockscreen wallpaper

你地要勇敢d

睇LDH出既作品好似打大佬咁
我而家仲未敢挑戰

我想好仆街咁講
好想見丁家沉下，唔想佢地成日係日本藝能界咁高位，反正我迷過既團都慢慢唔係休團退休咁款，對新個班真係無乜性趣

我係睇女子的生活入面個志尊淳先知佢，睇埋人100%靠外表都唔覺佢有拍
跟住女高中生的虛度日常先發覺佢靚仔，最後呢部劇先正式入坑
依加補緊佢啲劇，美女與男子佢啲演技仲幾生手咁，去到呢套劇完全唔同曬
諗緊好冇睇螢草，guilty遲啲補

我放咗喺tg用 傾計都望住好開心

我一向都好憎J家

王子啲cut chok到好想打佢

志尊淳コロナ期間勁開ig live 儲咗好多新fans

睇完人100都冇印象嗰個係中尾暢樹 不過佢大配角

點解呢套唔開多啲

去search佢啲cut都揾唔到，完全冇印象有佢

我一開始都以為佢係J家
好彩唔係

我比佢嗰句我係王子洗咗腦

我lock screen係素材圖，home screen 係町田，wtsapp bg 係春馬諗緊重有咩可以用下，太多靚相想用
學巴打講撞見勿相認

其實人100唔太差 係美玲太靚女冇說服力姐

如果J家應該唔會20幾先出道

女子的生活好有教育意義
如果有s2就正

咪就係，心諗有你呢個樣，戴眼鏡就話唔係靚女，咁我地咪世紀大柒頭

話美玲醜呢個點已經覺得呢套劇唔洗睇
正如一個好瘦嘅女仔係咁同你講佢要減肥

好彩個樣夠細個仲可以扮中學生
戀途未卜佢鏡頭外仲細路過另外三個主角
明明佢最大個

NHK嘅劇
啲message一定正面

腐女子果套都好好睇

但講真如果唔係佢做主角撐起套劇我諗我棄咗好耐

七年前出道
當年叫赤楚衞

女子的生活係幾有意義，不過一集長得制中間少悶，4集cut短到10集就差唔多
睇個時好想ship佢2個，但係冇辦法，志尊淳個角色都係鍾意女仔，町田真係成隻忠犬咁，幫人出頭又做打雜仲陪埋人地返鄉下

呢套我好想睇
唔知香港會唔會上呢

雖然佢點都醜唔到 但都落力做到陣地味出嚟
同埋佢3個好得意 而家仲會出嚟食飯

我唔嫌長

果條心計女同志尊淳啲互動好正

不過所有國家娛樂圈都黑暗既
但而家SNS年代 邊個話題性高d就可能多d出演機會
丁家再用以前個套 真係好想搵次佢地跌獲金既

難啲

喜多川香咗
希望世界變

我暫時剩係想已經退社嘅手越佑也徹底收皮

好qq

原來呢度有討論 即刻留個名先
之前性日記有睇過下町田 個陣覺得佢好靚仔
估唔到今次拍赤楚仲正

哇其他男仔甩皮甩骨咁的樣，係得7號仔正常少少，赤楚係win硬，好cute

等1月dvd

叫佢食屎啦勁撚憎佢

我唔記得大面日記有佢
不過可能因為套劇我跳嚟睇

btw夏季 另一套BL劇超極難睇
彼が僕に恋した理由
劇本奇差導演奇差製作九流
復出嘅山本裕典好令人討厭好醜樣
好心佢收皮

佢地一見面就係到明爭暗鬥，之後好快上床個下好L野

劇入面比大面帽都幾慘

佢拍櫻蘭嗰陣已經好想打爆佢個嘴

係
老咗塊面凹落去對死魚眼好令人作嘔

4集我嫌少tim 做足一季就差唔多

Google完佢地好冇化學反應，摸埋胸只係覺得似濕鳩gv

佢後台應該幾硬

志尊淳真係唔知扮過幾多次女人

係啦死極都死唔去

所以佢依家都唔再扮女人轉咗做mk仔

唔知點解好似一班牛郎咁有d尷
Btw原來佢係咁出道 就咁對比都幾出眾

似牛郎多d

諗定買dvd
佢依個造型完全係我杯茶

啲配樂真係廉價到不得了
我睇咗2集頂唔順棄咗
之後睇日本仔啲review踩到落地底

拍劇個台叫TOKYO MX 好似一向無乜劇
啲日本仔直情話衰過學生自主製作好心咪浪費地球資源拍

Show肌個啲好想叫佢收返埋
嗚啊呢幾張都好cute，本來只係j町田，依家j赤楚都j到出血

完全唔make sense
唔識欣賞岡田健史
利申冇睇

赤楚真係cute到一個點
對眼其實似後生時kenny
不過感覺更cute

想指名

係阿！！！！
佢個死人嘴，想剪L爛佢
個套真係超極難睇， 又係見有人笑特登開嚟睇吓
真係拍到好似學生功課咁

佢依個造型真係勁正
隻眼離唔開佢

屌不要再說
櫻蘭真人版簡直係侮辱咗原作
利申 屋企唯一一套完整漫畫就係櫻蘭

睡前一j
聽日又要返工，點解我唔係安達，做藤崎都好，日日有得欣賞佢地

嗚笑嗰張好qq

但岡田健史拍miu404真係好型好靚仔
完全同大面日記唔同

日日開香濱，推到佢勁過Roland

好q

大面日記haha
真開心個大面婆終於收皮

絲打 竟然唔記得大面日記有町田
我真正開始覺得呢個男人好那正就係大面日記

王梓軒

特別佢係套劇入面既行為
真係可愛到好想包養佢

直接搵宮野真守做都冇咁嬲

町田真係好襯西裝look

其實要做到咁而唔黑人憎
演技要好先得

點解會咁
我對靚仔一向好有記性

睇呢張相又有番印象

樂觀d諗，過多3日就有得睇新一集
而家我翻工都係咁諗就有動力去做野

說說之後赤楚有一套客串強姦犯 我好期待

btw唔知喺邊check到佢收視率
google極都搵唔到

佢真係好可愛
好想保護佢

我無睇但個陣班朋友集集都係到嗌點解町田會輸

想佢俾人姦多啲

我認我係悲觀L，仲有成3日先有新一集
不過日日返工唔諗佢地真係捱唔落去

唔係見你地力推
我本身係諗住完咗先一次過睇
但完咗先睇又冇得同你地傾

笑L死
我可唔可以做姦佢個個

笑死
諗起都覺得好痛

大家可ff下佢被姦啲表情

有好有唔好 一次過睇會舒服d
但會miss左個熱潮

cs

佢今個月出第一本寫真呀

一齊忍受下好頂癮既心情都幾開心呀

來激烈討論啦，等得辛苦就係要傾下計

仲要最後嗰集冇記錯係聖誕播

睇完即刻上嚟傾都好舒服㗎

唔知有無人貼過
町田fan test時間

靠把聲先認到

我買咗兩本

兩本寫真？

ching

啲特典postcard嚟

個頭做乜事

咁靚仔的強奸犯 好無說服力

9年前出道作
ろくでなしBLUES

嗚呀
我中箭呀

性日記入面吉田羊個look好正 我覺得仲正過大面 羊姐年上同町田幾襯 睇咗少少cut都想開成套睇

大面唔可以用正嚟形容喎

訓前要J呢個
痴撚線 係VR mode

呢個都係

呢套大面幾正喎

細個時個樣無依家咁好

吉田羊正野，其實町田配羊姐我重開心配大面
年上得黎個種差距好正

套野我睇曬成套後有特登搵返啲cut黎睇
其實除左節奏有啲慢同個老母好煩外，呢套我覺得都值得睇既

佢2個勁似街邊啲爛仔
拎起支鐵棍就黎個種

7年前個樣開始斯文咗

係
直筆收藏 另一本用嚟j

直筆！！！！！！
miss晒喇

我想用ed片尾兩個就拖手既背影做wallpaper，但自己cap圖好矇，有冇巴絲幫到手？

成日覺得町田同年上女好襯
佢同吉田羊嘴嗰度好正

あきら！

到而家都陰魂不散

LDH一貫風格
黑黑實實加埋狂野造型
好想睇佢show肌跳舞

淨係睇過佢show肌打鼓

咁其實我鐘意LDH風格多過油頭粉面白僵屍偶像既

21歲既町田好似油頭毒撚
多謝LDH執得佢而家咁型

睇聖日記個陣淨係覺得未婚夫好靚仔 拍著吉田羊好Q好想保護佢睇咗呢套之後覺得佢d戲都幾好 有時為咗睇佢d表情變化同一段可以睇4 5次 又要loop赤楚真係好忙

近期d，呢張都

睇黎我要成套睇

邊睇邊鄧佢唔抵
明明個package勁正
D西裝LOOK好J到

我用電話cap感覺都好矇
聽日用電腦cap下睇下有冇清d
同埋佢地冇拖手
順便cap埋op

哇撞鬼頭嗰兩張鹹片封面咁樣嘅

呢2幅圖係咪用word+文字藝術師整出黎。。
尷尬到呢

其實我估赤楚唔suppose我地會覺得佢演呢個角色會係可愛
但由佢由做岀黎啲表情真係好得意阿救命

條眉成條線咁幼

邊忽似慢畫陰沉毒撚，明明就係cute唔知點解得黑澤一個發現到(係真愛

三叔咁的樣

佢之前話好唔鍾意自己條眉 所以會修幼佢
但後來佢話冇修之後桃花運開始嚟 所以冇再修幼

桃花運 不過好似得高梨臨單都唔知係咪真的緋聞，收得好密

感覺同漫畫差好遠
明明咁可愛點會仲係處男

佢之前有咩緋聞

佢條眉唔修好正喎

Leslie kee有冇剝佢衫？

thank you!

佢嗰陣唔鐘意 同佢之前唔鐘意自己嘅耳仔一樣
不過依家都變咗自己自豪嘅地方

尋晚CL live個節目係咪冇機會睇到

佢耳仔都真係兜兜地冇得執
不過而家所有野都好perfect

有 露埋lin，收工揾比你睇

篇文Content farm咁，人地依家仲結埋婚

圖都冇張
真既話多謝高梨臨放佢一馬

同埋以前唔興粗眉，啲人都係盡量條幼條眉
係近幾年先流行返粗眉一字眉

Leslie kee真係

哇哇哇露點

野生眉先靚，襯返佢個昭和look

高梨臨唔好架？

太難接受啦

町田幫手宣傳啦，隻手係咪佢

因為女神賜左能力比佢同黑澤一齊

尋日講完今日就幫佢宣傳 係咪有連登仔係LDH做
Btw ig終於有更新而家每日都check住有冇update好痛苦

新圖

永遠預告最好睇 好想快啲睇下一集

星期四快啲來，日日睇同人止唔到癮

如果佢哋可以開多次live就好啦

望住佢哋就覺得好sweet
依排除咗互like ig 都冇咩互動

最驚係依套野一完左就冇哂佢2個消息

如果指互動，日劇都係拍完算，你希望出電影版重聚（早排情色小說家拍電影好多幕後相睇）
如果係佢二個，希望佢地因為呢套多人識左，多啲工作

我都覺得佢好似Kenny

本身追開丁家既，但係佢地綜藝上講黎講去都係啲萬年gag。派台啲3又老土就乜冇再好迷佢地

一向憎

腐女子個套男主都好ok!!!! 但係佢拍親啲戲都唔係好大眾

大叔的愛有佢

以前覺得佢嘴唇好厚唔好睇不過依家順眼咗

金子大地佢係腐女子果套做得好正
跳樓果幕sad到

因為佢聽返queen

同意

high&low演唱會(?)打太鼓除左啊

你地有睇哂成套high&low series?
我淨係睇自己出場都好尷尬

我都以為佢地拖手！
返轉頭睇好多次
先知係町田自己fing手

本身ff係咪代表黑澤痛苦單戀中先伸隻手出來安達冇拖住，佢地一齊左就會改做拖手仔，頂原來係fing手

我都覺得而家佢個樣好睇好多
但係個髮型接近中間分界
又梳得好整齊
有少少carry唔到
仲有好似畫眉畫得太重手

見佢平時私服造型好好多
女子的生活個look都正

我都有諗過呢樣！都有機會
希望劇組俾啲心機

龍我

好似畀人綁住對手dum上車賣豬仔咁

用黎治療Blue Monday

就收工啦返去睇赤楚bb

似咩
雖然kenny係靚仔，但又真係唔覺似

今日忙左成日好攰
點解公司冇黑澤咁既同事存在

咪就係，幫我減輕工作我都唔洗啦，要個黑澤來養下眼滋潤心靈都冇

每日既心情

呢篇同人寫得好好
温柔黑澤痴漢同小白兔包容力100分的安達，係拍拖日常好甜啊

一路睇腦海一路浮現町田同赤楚個樣

同埋ff心聲個啲音樂

我覺得完全唔似

都係甜系，但係唔似我覺得

整理得好好
真係好仔細 無論係劇組定觀眾
再次感受到套劇既美好

好痴線究竟睇左幾多次
安達碌大眼同黑澤咁住lift門出果度分析得好好 不過有D位應該純粹片主FF
同埋2個人既小動作 可能佢地自己都冇為意 純粹投入左個角色而做左出黎
結論係2個都演得好好

超強
飯團個part 真係好仔細
不過睇呢套都真係睇得出劇組好認真 ，我記得町田話導演講過雖然劇本短但係都要將段戲拍長D，本身10秒既劇都可能拍多左15 分鐘

哇分析好仔細，細節上面超甜啊，加班個到原來黑澤偷睇安達，擋電梯個度又講得好有道理，嗚啊佢地都做得好好
Btw飯糰電話架好得意想要

搞到我真係想買個番黎
但安達唔似會鍾意呢d野

同佢個處男frd行街貪得意買我估，或者生日禮物，直男taste
又btw安達小碎步真係得意到痴左線(黑澤升天

黑澤：3000幾蚊抵到爛

我睇緊果集都諗，安達沖完果缸黑澤應該會浸到唔捨得出黎

唔講唔知原來有咁多小碎步

唔怪得訓唔着，j到出血

再加埋佢受驚個得意樣，跑過來姐姐到啦安達

笑左岀聲

水乳交融

黑澤人生難題
究竟繼續浸安達沖涼水定岀去望住安達瞓覺個樣

望完佢個樣番入去再浸

筆杯水出來一路浪口一路望住安達，味覺同視覺的享受

越講越變態

漫畫版好似係一齊拖手拖到去車站

漫畫有拖手咩

成套劇好有驚喜勁好睇！！！
印象好深刻

我喺b站睇到彈幕有人咁講

第23話有拖手 安達邀請黑澤去約會

有拖但未做到唔好劇透
(已經去Pixiv買哂漫畫版睇)

有但係好之後嘅事唔劇透你
希望今季劇會拍埋
或者開第二季

絲打睇曬未

6集好少咋所以一晚追晒
琴日成個腦都係赤楚講嗰句ねぇ先生知らないの好似撞邪咁
因為佢集集都講一次

嗚我要死喇

比我搵到張老師既造型照但配雞脾頭

好qq
情人眼裡出西施呀

好可愛

好得意！！！！呢個咩造型來

睇來我都要睇下 廢甜劇我杯茶

第 1 集 廣東話字幕

入去揀Cantonese 登製港字字幕組，跟住撳play就睇到
手機都睇到！

好勁
此風必須長 今晚睇

食飯即刻睇，感謝翻譯

其實我有追哂漫畫 (pixiv版)
淨係記得佢地拍拖去買衫
睇黎單行本精彩好多

係咪抄言葉之花

好勁呀，一定支持！！

其實呢套戲有冇中字，當初search首歌畀個trailer吸引左，但揾唔到中字

拖手嗰陣真係
老懷安慰

8月先上
dvd都未出
何來中字？
生肉都唔會有啦

好勁

個車厘子心邪覺得似⋯⋯

其實我都唔明pixiv個運作係點
不過好似單行本真係多啲野睇
Pixiv連載去到25話
單行本已經29話

但係劇情上好似就嚟可以完咁
我估今季電視劇應該做唔晒去到呢個位
希望有第二季

好似電視劇會自創結局

咁我都係番去搵單行本睇多次先
其實劇情都唔係跟足漫畫 細節都交代左好多
第二季原創既話都應該唔會爛得去邊

哇好型
話說係b站睇過安黑片，用赤楚呢個角色來剪，好攻

有冇link

要揾揾，扮緊工遲少少比你

其實可能真係咁既意思
如果唔係諗唔到cherry 重有咩其他含義

cherry唔係解處男咩？

佢做髮型師呀勁正
好想比佢剪頭髮

係呀
所以簡稱先叫處男魔法
讀音係Cheri Maho
Cherry Magic

等到頸都長，留明

日本 cherry係解處男？

好似係童貞 處嘅意思
冇指定性別

2個阿爸同個仔咁的feel

話說套劇收視率係幾多，好似冇公布咁的

印象中呢個時段本身都冇咩講收視率 不過深夜劇講嚟都冇咩意思

你啱
如果係黃金時段播就好啦

仲有兩日！又係loop多次的時候
多謝大大翻譯

官台肯up埋其餘既集數上YouTube 就好了
想睇高清

哇屌睇完第一集我不行了，痴線勁靚仔，好型好想佢幫我剪 不過女主個樣

漫畫版搵極都搵唔到?香港無得買??

老師，你不知道嗎

馬場幾靚女架喎
身材超正
利申。我係絲

俾人買哂 好似台灣都無貨

勁誇張

咁佢扮毒絲又扮得幾似，因為第一集整完個頭再化埋少少妝都仲有陣毒味

嗚啊手機揾唔到，今晚返去睇埋電腦記錄揾比你

邊度講話會？
我覺得漫畫幾好睇
照拍出黎都可以

唔記得邊到睇返來啦，剩係記得話作者仲出緊書未畫結局，所以劇自創結局希望大家鍾意個啲野

馬場喎
個body好撚正
呢套真係甜到糖尿
赤楚仲要好好丁

好想買黎睇……

我對照過
發現佢應該係skip咗一個好好睇嘅劇情

因為漫畫入面黑澤英雄救美
係發生喺溫泉旅行
所以無得睇浸溫泉、浴衣

馬場個body真係不得了
如果佢唔係套劇入面要扮毒絲 ，用佢平時影寫真個look 赤楚應該會噴鼻血噴到拍唔到

等你

好好丁係真，本來覺得個頭同耳環有陣mk味，哇屌佢一笑就不行了，好型啊救命
Btw有一吻定情個女主角

搵Pixiv comic
有得買到最新第5卷
係日文
不過部份有免費連載
可以頂住先

好驚
漫畫劇情我好想佢拍出嚟

矢作穗香拍完一吻定情就一直拍深夜劇/客串 明明都幾得意

佢比事務所封殺過，名都要改埋，同埋去左NY學一年英文
之前好多女主角做，sin左

早幾日町田上電台宣傳有講過，
話原著仲未寫完，所以電視劇版會有original展開，
話會係一個大家都enjoy嘅結局

無budget拍浸溫泉，佢地暫時拍嚟拍去都係嗰d場景

而家咁多女 佢仲有寫真集出吓已經算好

可唔可以係黑澤個浴室拍鴛鴦浴

咁希望一路原創落去會有劇場版
我想課金

可能係疫情關係？

大陸冇人翻譯咩

町田前幾日嘅廣播

面對面4隻腳點樣擺先

面對面點擺都得
黑澤抱住安達又點睇

而且深夜劇應該都無乜錢

抱住就咩到聽到哂

我見近排個套深夜劇咩戀愛太笨拙都有溫泉景

咁面對面對腳實掂到都聽到啦，你估泳池咁大咩

僕ヘタ係新時段可以燒多啲
其實會唔會單純佢哋唔想拍/武肺

啱啱入坑一次過睇完5集
已經想即刻由頭翻睇多次
啲演技同細節出色到

攬實咗縮唔到淨係可以えええ

龍我你做咩喔龍我

黑澤的ff畫面全部輸入安達腦入面，又縮埋一舊

好型

諗起就好興奮
到時我哋同佢哋一齊血壓飆升

龍我同戰兔又係好腐
懷疑選角係J過戰兔同龍我先揀赤楚做處男魔法

屌唔想比錢支那
我寧願買生肉再自己譯。。但呢排好撚忙

搞到我都想睇下build

睇啦，好睇。
皮套又正。

町田真係好臂力好腰力，人地要幾個男人抱起赤楚

同女友睇完龍我，之後佢就叫我一齊睇呢套

即係有可能有第二季 不過未確定？

Same 我都係一個週末內入坑睇晒

中間果個咁似前輩

劇情先係一絕

真係似

好得意，小兔兔好啱佢

根據skip咗嘅漫畫版溫泉劇情
水都可以傳到心聲

沖得鴛鴦浴都應該負距離接觸

跟住安達就再聽唔到心聲啦

町田做毒撚真係好可愛
完全認唔到同黑澤係同一個人
演技

呢個毒撚我可以
Btw佢衫袋插咁多支筆

淺香航大嗰對副cp幾失敗
完全冇人講

另一個袋都係

都未有大進展，同埋唔想睇佢地，剩係想睇黑安
佢地唔夠靚仔

好L多筆

ゆーたろう太囡了

呢個真

你個「名」

我完全冇咩印象佢有做呢套
反而因為呢套認住咗成田凌，可能做渣男比較易令人記住
搵日重睇一次先

我覺得係黑澤安達太出色
大家都想睇佢地多啲
如果副cp獨立一套作品咁做我覺得呼聲會高好多
不過原著好似都無乜副cp劇情？

又冇裏ドラマ

套劇咁短又得咁少集好唔夠喉呀
佢把聲真係好溫柔好正

勁得意喎佢呢套 一齊食cupcake嗰集

搵靚女美玲做醜女
搵町田做毒撚宅
真係-100說服力

大叔的愛嘅主任
仲有鄰家月更圓嘅BL線大叔 (配北村匠海)
推薦推薦

希望映画化

仲有中意可愛嘢嘅帥大叔呢
三套都睇晒

原著真係得閒先攝一攝講下佢地

ゆうたろう個ig成日po女裝相
佢依啲一老應該幾恐怖

唔想睇 好唔吸引

頭兩幅圖係食cupcake
真係勁得意
成日呆毛、嘟嘴、唔開心樣
好萌
佢做安達其實都ok

淺香其實28歲咋
但個樣老町田一截

我未睇呢套好唔好睇？

町田太高啦
佢做安達既話 黑澤要搵返個185

淺香 28 炸咩
我以為佢30中

可愛大叔好睇

屌完全睇唔出 嗰陣睇今夜はコの字で仲以為佢同中村ゆり差少少
呢對我都可以

我都以為
92.8生
佢之前拍近半百谷原章介bl劇冇違和感

Btw原來佢以前係J家出道
完全唔同樣

今晚睇先

佢個侄真係好可愛
我好想要個咁既細佬

珍貴的20幾分鐘仲要俾佢分咗d去

終於放工做到就死
好想有個黑澤買咖啡比我

覺得佢個樣有少少似韓國人

皮膚好乾

真啊
點解唔做45分鐘

嗚啊

深夜劇好少45分鐘

係佢嚟

真島好正 好鍾意依類大叔

睇唔明 係唔係日本重印？

出道作

19年前一出道就做電影男一

其實我都唔識日文
Twitter翻譯：轉載未記錄在漫畫中的過去的圖片第一部分是下次漫畫獎提名時的漫畫#チェリまほ

唔同樣的 佢依加好睇啲

post返之前無收錄係漫畫既圖
不過作者twitter都有講1-4卷因為劇集會再版

第二張好搞笑
安達比返錢黑澤
黑澤就話小小錢唔洗啦
內心劇場：可以同安達一齊燒肉 實質上係免費 唔係 應該話有賺添

真島好正我等緊佢套大叔喜歡可愛東西嘅DVD 出咗一定買來支持

有賺Tim la
感謝翻譯

好可愛！又吊番半條命
感謝翻譯

Dur左皮咁，町田30皮膚仲係好緊緻

揾到啦！！！

話說
漫畫版佢地真係成功有單獨去食飯
無俾六角阻到
所以有上面嘅爭俾錢事件

國王遊戲嘅公司同事食飯
係蛋糕事件嘅慶祝

不過劇版成段跳咗
將兩件事接埋一齊

條片卡下卡下，好出戲

我想問究竟有無感情線
有就期待
因為原著好似無

仲以為係我問題做乜9

有話中意
但冇話係愛情
雖然我覺得嗰種互相思念已超越友情

Btw冇love scene kiss scene

其實都可以當係好珍視對方既友情

[member][member]

我都唔記得左tim，無視到kick片的話幾好睇
仲有條片係町田係女高中生套劇個角色去揾赤楚係老師你不知道嗎個髮型師剪頭髮，好正但係真係揾唔返

有人剪左個心機版安達出黎不得了

如果拍返撐枱腳場戲就好啦

好痴線成個感覺唔同哂

哇救命啊咬唇個到

Sor太激動連續覆你因為睇完原版癲左，床戲100分

Cls j死人啦

── 『チェリまほ』、ものすごい反響ですね。
びっくりですね。楽しんでくださる方がいらっしゃったらいいなとは思っていましたけど、ここまで盛り上がってくれるとは想像していなかったというか。僕の Twitterにも海外の方からたくさんコメントが届いていて。木曜の夜はみなさんと一緒にリアタイをしながら幸せを噛みしめています。
── コメントにはタイ語や中国語もありました。
そうなんです！ 自分ではわからないので、Google翻訳の力を借りながら読ませてもらっています（笑）。

赤楚有睇大家留言架
如果知道你地ff得咁勁一定笑死

係我地的愛來

星期四都同居啦

係喎，日日喂食安達啊黑澤要

你地個個都有睇

其實包括漫畫版
都係好純
又可以話係黑澤太紳士

你用呢個名反而冇睇

可能第六卷大暴走

去到20頁先發現有新post留名

自己個名做主演都唔睇
趁未到星期4快啲睇啦
我都係一日就睇哂

呢度係專PO可以吹奏既
專PO就係用黎比打手荼毒大家

而家開始睇，岩岩可以轉移下注意力到睇live 個晚

Google translate咗個訪問
話佢拎按摩頭果舊野整町田果時
町田好痛 所以s的心覺醒

S都唔係未嘗不可

上網見到笑左

未睇赤楚套劇未入佢坑住啊
我都係要町田頂住先

岩岩好認真睇左次LDH個website
其實呢間事務所做得幾全面呀
本身唔太識分個堆Exile，但睇睇下都覺得用呢個手法去推自己D仔又幾聰明 成唔成功就另一回事
感覺LDH個經營手法比起丁家真係down to earth同高階好多，可惜係藝能界入面唔夠牙力

ldh班仔都高質好多

真係高質勁多
唔講樣，就咁講MV都好睇好多呢D先係MV黎架ma
真係想大叫 丁家到底憑咩呀
町田跳個手指舞都打底丁家幾隊

佢而家好似無乜危機無乜伏筆要解決
反而擔心佢解決埋第6卷件事就完

早排無煲劇
頭先又去pixiv搵漫畫版
個畫風幾好
好過魔法師太少女漫feel (不過好睇)

你會睇live？我驚明啲唔明啲
Btw有無link

係咩手法？

過嚟姐姐抱抱
依輯相影到佢好溫柔

留張冇劇透既圖先

追完五集
公主抱、差啲錫果啲場口睇到係咁尖叫

好快手呀

其實我好鍾意今次依一篇
依套戲睇得出無論演員定製作都好有心機
赤楚真係好識讚人
唔知下一篇係咪會揾町田呢
想睇下佢嘅角度
(btw 我想睇花絮呀 抱住）

睇到第三集，哇有冇人等我ot成晚，一起身仲要攬攬個隻

終於睇左漫畫
希望有生之年可以睇到資料室果幕

呢段有無人知係邊條片
睇赤楚個twitter又唔見有

定只係嗰三張相

個三張相

我想睇呢幕花絮多d
呢篇野赤楚讚町田讚得好好講哂我心聲

首先網站一入已經有中英日文揀。同埋涉及既範籌好廣，但廣得黎又係相連。
例如，有搞埋演藝學校，婚禮場地策劃 etc
同埋成間公司演藝以exile 為主軸，再分支落去，呢個係大icon，令人一見到就記得呢間事務所
YouTube channel 又分得清楚，mv都拍得好睇

希望佢地加油唔好咁快收皮

歡迎入LDH坑

係咁讚町田 好可愛

仲有行去車站果幕、浸溫泉果幕

完全唔知有呢個post
仲要開到2
赤楚係2年前有出日劇講share老公個陣識
個陣已經覺得呢個dd好cute
不過出劇太爛冇追落去
之後有時會係d日影改篇既少女漫畫見到佢個名但都冇太留意佢
直到而家睇30覺得原來真係咁cute

町田就好似係中學性日記個陣識
覺得佢個角式好慘
同埋點解佢次次d角式都係やさお（溫柔男）
guilty又係睇到wtf （so far佢拍過而我又睇過既劇都好爛）

又要等到星期5先有字幕
然後一瞬間就播完
去同去尾其實得15分鐘
可唔可以申請播耐d

不過我唯一concern 係組合個班同劇團個班都有得界入影視方面，咁唔會令劇團個班少左機會咩 ？

訪問話有環抱佢
乜有呢一幕咩
仲有舔筷子又有咩意思

呢度ff得太勁新一集未播已經推左半個post
歡迎圖海/瘋狂討論兩個主角

環抱應該係第4集救安達果幕？
舔筷子係第2集食早餐果度

我有見佢舔筷子
心諗乜日本人都會咁咩
原來係專登

町田的漌和澄ok好睇，又係温柔男角色，不過cls劇情
美女與男子係有啲寸之中又係温柔男的角色，仲有扮拉打之類的戲中戲
另一套又係温柔男(點解全部都係呢款角色)女子的生活都ok，忠犬朋友feel
赤楚依家啱啱比佢地吹奏去睇老師你不知道嗎，哇好攻好型好甜
等星期四呢幾日就係不停揾佢地啲劇來睇，然後等到的係體感5分鐘

個樣似想食左安達咁

劇團主打好似係做舞台劇
應該冇乜衝突

好靚仔有埋多語宣傳翻譯

仲有2日又有新一集
好快好快

依套要real-time 睇

訓前咁甜咁興奮得唔得架

東京台就係想大家發綺夢

上一集我realtime睇完的確有D訓唔著
要J下D相先捨得訓

咁可唔可以掉町田出劇團
想見佢多D，拍多D 黃金檔，佢拍舞台劇既話我唔會睇到佢

中文呢
Viutv肯買未

好仆街但我都係咁諗
難得有機會走向國際求LDH以大局為重

唔係咖

前年套きのう何食べた都係東京台

黃Viu買咗

依套冇買嘅？！

情侶裝第二彈
🍒！？ 明明係心心先啱

Viutv跟貼啲熱潮好冇

町田真係好瘦

好甜

女子的生活 町田頭髮好短好青澀

哎呀呀好鍾意呢張

疫情完之後去日本睇佢舞台劇？
其他星好少會有機會見真人

笑左，有陣土味

條眉冇咁濃，眉清目秀啲

咁應援法真吹脹

我都覺佢魔法師條眉太重手

我地上一個po有整左一張，好得意

大陸個啲就真土，啲片又加埋大陸山歌唔知做乜鳩

大陸山歌
笑撚死

仲有其他唔知乜鳩歌，嘈到仆街嚇到即刻熄左佢

呢啲野冇得格硬來，佢地bad taste當有趣

佢近幾套都係咁

拜倒西裝褲下

黑澤對安達的感愛不斷膨脹，而安達的承受範圍也越來越寬。

一定係講呢啲

講下佢屋企有幾咁鄉下 btw好耐之前viutv唔知有冇播過呢集

其實會唔會只係無修眉
呢個先係最真實既佢阿

好長好型

心都邪埋

我覺得佢條眉本身就係咁濃或者可能漂過
以前修到咁幼唔好睇

做下町田打手先

佢著西裝真係好好睇好完美
如果當初佢去左做機師真係浪費哂

有啊 上個月都有上

但FF下佢著機師服一定好正

佢如果做左機師應該會食曬全世界既女
會好危險

Twitter好似有人 up
前日先睇完

町田呢種鋼條身型著西裝真係最好睇
其實我好怕好大隻男人既男人著西裝
我覺得大胸肌著裇衫勁核突但我好多朋友好鐘意
町田呢種岩岩好

晚晚都變左安達ff既黑澤

我內心都唔知大叫左幾多下了

第三張唔小心focus係佢褲襠

我YouTube有見到
但我唔明究竟呢個係咩節目，有咩意義

似係漂
都唔自然

呢套町田好多表情好可愛
相比起上面西裝型格
我覺得佢可愛呆萌仲正

頭髮同眉又自然
Btw啱啱睇咗一集好似幾好睇

呢套係叫咩名

女子的生活

呢個造型超q好傻仔好老土咁
但最後佢真係 成個犬系男友咁

佢都有白玉肚腩仔

漫畫黨

咁搞法會唔會係安達之後j返佢個肚腩算

睇人啦胸肌勁大着裇衫美隊咪型，不過通常都prefer町田呢隻，亞洲人呢款最型

其實最好係著衫顯瘦
除衫有肉type

安達要變要老師你知不知道嗎個造型先啱feel

你唔提都唔記得sumire同女子的生活
sumire我睇到一半好似棄左
女子生活我睇晒，最好笑係好似一開始比人誤會佢係gay
（係咪呢定我記錯）
總之係志村淳個bff

町田啱曬 着衫勁fit，除衫有白玉

町田變做女子的生活個造型

嘩

瘦得嚟仲要有線條
真係好好j

真王子

佢而家應該fit啲
可能有腹肌

日本真係好青春
其他地方係咪唔會有呢d事件發生
我記得國寶好似有超過一半同級女同學向佢表白

照計冇理由只有女fans

兩個都係識行走既雕塑

著褸嗰度好誇張
不過身材好正

一定好勁

ゆづ？

求link

係如果係鬼佬我又覺得無問題 歧視好似Chris hemsworth個種超高大又大隻著西裝就會好正

但亞洲人樣真係學巴打講著衫顯瘦，除衫有肌最正

其實我有玩過你地大家都應該得架
捉到個竅門就得

好有性意味

幾正

kamen rider

我記得最青春係：
町田中學果陣有鍾意嘅女仔，但對方突然飛咗佢。佢覺得電話講唔清，就跑左15KM去問嗰女仔屋企點解。
成件事好漫畫好青春
最可愛係佢跑完問完無晒力氣，係佢媽媽開車接佢歸家

好on9
點解要日劇跑呢，鄉下無車坐？

青春啊係，好pure好true

15公里馬鞍山跑去車公廟再跑翻翻去馬鞍山既距離

佢鄉下好似一個鐘先得一架電車
嗰日無聊扮工 用google街景街行咗圈佢鄉下 真係咩都無所以佢運動好 應該都係細個無嘢玩 係鄉下跑嚟跑去

以後日劇係鄉下地方日劇跑唔會再話荒謬了

如果係連登仔應該開行路po

好正佢自己上節目講？

跑咗15公里比女飛，你問我答

佢寫真集嘅訪談裡面
係佢青梅竹馬爆佢料，町田話唔係佢爆料，佢都唔記得了，睇嚟日劇跑係佢家常便飯
佢竹馬係因為町田跑完第二日，約咗佢玩嗰陣講，所以好記得

KTTV，赤楚真係好得意

唔怪得佢話自己粗心大意
但特登打埋英文 覺得好可愛

估應該有用google translate，但係就錯左最重要的電視台名

快狗衝

衝ed，12月底先出貨（緊張
不過試過響博客來買電影設定集
但最後因為大本同埋重唔寄香港
取消左我張單

買到啦！！！感謝情報

出左貨比落左單既書店
快既話今個星期後半會係舖頭見到
唔知online幾時會入貨呢 唔想日日去巡舖

佢講完之後嘅反應好q

不想承認既事實

隔離啲反應都好正

鬚根man得嚟又呆先有反差萌

都要黃viu買先有福利？

祈求有劇場版

赤楚twitter打錯kktv仲未改
大家等緊佢又切腹

off topic 板倉幾正

依段喺KKTV facebook有
赤楚都有一段 KKTV facebook10月9號(大概係)嘅post

岀錯頻率勁高
唔知今次佢幾時發現

特登去睇返人100%靠外表，跳來睇返町田殘念靚仔，小毒L好得意仲有show肌
整gif cut左字幕d圖細左勁多

好想幫佢沖涼
有冇cut版睇? 冇時間睇番咁多劇

冇啊 我都想睇cut版，依家跳來睇啲片要load勁耐
仲有赤楚套甜劇都未睇完，好唔得閒

笑死 點解要戴眼鏡沖涼

用詞唔太似係google translate 唔係之前有人話赤楚老豆係大學教英文架咩
如果我係英文教授而個仔仲要用google translate嘅話 我實安達式撞牆都似

原來係咁，咁佢應該英文講得唔錯
其實google佢家庭啲私人野揾唔到，想八卦下都冇

因為係小毒L

お父様は、名古屋学院大学外国語学部の教授で、言語学者の赤楚治之（あかそ なおゆき）さんとおっしゃいます。

佢都係讀英文系
老豆係英文系教授 依家係名古屋學院大學校長
佢阿媽係鋼琴老師 所以佢都識彈琴
佢仲有個細佬

正 係書香世家
好想聽赤楚彈琴講英文啊

提提大家仲有24個鐘都冇就有得睇第6集

沖涼呢段好有印象
因為完全估唔到佢個樣咁毒但咁L大隻
睇嗰陣呆咗

諗緊點買赤楚本寫真集好
諗住唔使煩喺amazon訂但又冇送postcard

哎呀好qq呀

痴線咁小眾都識佢墮落藝人系列都好好睇

上面唔好下下4重 又唔係劇透

重手咗sorry

伏筆好想知佢地點樣攬住拍咗廿幾個跌水shot

嗰陣我係諗緊其實跌支水落地下係好大聲
但佢地都可以無視到 覺得好勁

可以用日本集運呀

早幾日我見仲有個網預訂有得送postcard
而家佢已經予約完了
疊埋心水係amazon訂就算

Gooda NG特集
町田：我自肅期間太耐無同人講過嘢

哇原來係書香世家 想聽佢講英文彈琴

同依家差唔多baby face

之前model press又係ng勁多次

100% match

啱啱買完町田本寫真集仲十五十六緊好冇買赤楚個本，第一個月返工就洗大錢咁

係潛力股

要趁冇炒價食買 年尾本身就係燒錢嘅時間

個反應好好笑

Hi屌 點解町田可以咁好
前輩問佢上有家姐下有阿妹，會唔會影響到佢戀愛觀
佢認為正正係因為佢屋企有唔同類型既女仔，所以佢睇得更多面
佢唔會覺得因為係女仔就要點點點、男仔就要點點點
覺得談戀愛就【人類】對【人類】
而唔係【男】對【女】咁簡單

呢個訪談已經係2019年 所以佢拍劇之前已經係咁睇
我覺得佢真係好撚適合演黑澤啊

屌 好撚中意佢
真係有完美男人架咩

當年飛佢個女仔應該好後悔

溫柔男人多數無人珍惜

想即刻今晚12點

我都幾肯定告白完之後就播ed
之後又要挨一個禮拜

真係好男人

眼泛淚光

可唔可以比我珍惜佢

有我珍惜啊

咁我要追返呢套

我都就癲

問咗出版社，漫畫04今個月中出，01-03會再印，大家可以趁今日d網上書店仲有折，訂咗先

下星期一16號會出版第4集，唔好錯過

一撚定係
我驚緊佢有幾多集
係咪就完

真係幾傻好可愛
我覺得正過黑澤

印象中

拖住手拍拖睇燈飾

如果有埋裏ドラマ就好

唔知今日洗手盤嗰part會唔會拍出嚟呢
仲有幾個鐘

得廿分鐘拍到咁多野咩
我想睇孖鋪果part好好笑

黑澤眼神死

唉咁短

已經播咗一半

我全部都想睇
仲要有拓植分時間
仲有內心讀白回憶

想睇黑澤內心既理性同本能演出

唔想分時間俾拓植
咁搞法拍廿集先夠喉

20都少了，要30集

呢個正有既話我翻睇100次

係啊！！

點解係劇照新圖呢

嗚啊點解咁細張圖唔係A3 size

封面係國寶
期待內頁

好似係第七集文字預告

個個星期都度日如年咁

嘩屌勁快
已經去到漫畫15-17話

含劇透:

我要睇溫泉旅行啊屌

圖透+第七集劇透熟肉

劇組太窮

呢個應該做dvd特典

中間仲要夾埋副cp又浪費左d時間
每個禮拜要等咁耐好痛苦呀

還番比我啊
黑澤嘅腹肌同安達嘅白玉肚仔啊

今晚12點記得同步睇啊！

stand by stand by

佢同個太陽一樣耀眼

跪求link or 方法
未試過

聽唔明日文聽朝早啲起身睇熟肉

台灣KKTV

我用呢個
又或者

香港都睇到？

前幾集Youtube會有人同時轉播

話說町田寫真集個twitter一日炸唔知幾多個retweet通知，出盡奶力去宣傳

劇組咁鬼窮唔會有溫泉㗎啦
可能大結果就咁kiss就完咗個故事

準備好睇完一次live
等半個鐘後kktv熟肉

但係好好笑 佢宣傳會幫埋其他人赤楚果d都會幫手轉

買日雜寫真集買到破產

佢係咪rps+劇fans

唔係好熟悉日劇BL套路 想問吓係咪通常無啦啦都會多一對副CP? 感覺佢哋同故事主軸冇乜關係 個樣又唔係特別好睇(個人意見)

關於套劇嘅人物佢都會宣傳 admin好可愛

普通愛情劇都有副cp 的
副cp唔好睇係真

一有noti就以為onlinestore有貨既我表示.....

係啊！！！打開：妖幾分鐘前睇左啦
Btw有冇係博客來訂，琴日我訂左

我都係好方便

無啊
因為我人係日本, 係博客來訂好似好傻仔....
本野係日本運過去再運返黎
同埋我都無睇送唔送日本仲有運費

日本網岩岩見到真係有貨了，但要識用轉運

原來係咁，又真係傻左啲咁樣訂，希望快啲有貨齊齊有得睇

邊度啊 求LINK

預約左了感謝!

距離終於近d

Gay佬戲？

町田admin識做既就拿拿林推町田出黎做多d live影多d相同整埋年曆啦
而家幾個國家既人排住隊課金

終於有新相

今日有一個新嘅staff入去
佢都鍾意魔法師 漫畫都睇埋屌 工作環境真係好 請唔請人 我都想做

又打錯咗

好可愛 tag唔到

身高差超可愛

又來，有冇人提佢prove read先出

證明佢自己管理個account
同安達一樣傻下傻下

我都想做日日望住町田D相出post好幸福

好qq 我都好想好似黑澤咁去保護佢

仲要佢想解釋自己點解打錯既時候....一錯再錯

安達本達

係咪得我一個對小說家果PAIR冇興趣
淨係想睇町田

2分鐘都嫌比多佢地啦

果PAIR好悶好冇驚喜 有啲夾硬黎

應該呢度個個都對小說家個pair無興趣

我會飛左唔睇

20分鐘已經夠少 仲要分薄咗

佢地條線真係浪費咗好多時間
已經得廿分鐘，仲要塞戲份俾佢地
我都係想J町田

小說家鳩叫到個樣好猥瑣就想skip

本來覺得赤楚幾靚仔
但係町田睇睇下加埋個角色成副PACKAGE 發現最正果個係佢先岩

老母都話佢正

佢加埋個眼鏡好似啲咸濕伯父

我真係好好j

太阻住我睇主線
重溫先會睇佢地呢pair

個樣30幾歲但好似仲細過町田

太可愛啦嗚啊

我直接飛

佢個老樣仲要配童顏受真係

得意到

好似戀童嘅阿叔

赤楚交俾我啦
我覺得町田太完美好唔真實

點解咁得意 好想買好多嘢俾佢食
黑澤好幸福可以每日望住佢保護佢

其實可以cut走嗰pair

重有一個鐘！！！

嗚好qq呀佢地

好期待呀
希望唔好好似大叔的愛第6集果陣咁樣撚觀眾

撞名

比你地搶哂d名

我ok 但拆多套比佢哋算啦好嘛

喂呀 一上嚟就見到你改名
正孝好慘

他的笑臉看起來會色色的(笑)

冇計而家成個腦都係黑澤

不如一齊算啦佢地
睇完訪問覺得町田合照個樣好色氣，係咪戲外都黑澤上身色誘赤楚

我係咪可以改做赤楚

笑死

唔係kento要拍晨間劇所以唔拍咩
不過我當劇場版完咗 in the sky係第個故仔嚟

其實我好期待7 8集嘅町田
之前赤楚話嗰陣就算戲外 町田都會用好有愛意嘅眼神望住佢
戲外都咁 咁戲內

推倒赤楚

又有得睇新一集啦

黑澤line icon

流星都快啲拍BL劇啦

佢做光源氏都好可愛 可惜近幾套睇佢都唔係黃金檔

同平野定遙亮拍?

可唔可以係赤楚推倒我

光源氏係到做廢廢女人湯丸唱詩勁搞笑

已經真實上演緊啦喎

唔係牧
無撚睇第二季

加埋町田3p好冇

唔明

千葉雄大而家唔掂啦。。。
成個發腫麵包咁
可能無努力去keep啦，走曬樣咁
反而以前都係sell cute cute既小池徹平而家都重有佢既魅力

成日傾電話已經好似男女朋友咁
上節目又示曬愛咁

好想睇

上年都仲好哋哋 可能自肅冇keep先脹咗

好緊張啊仲有十分鐘

係啦好腫吓
btw 小池徹平成日做埋啲復仇劇
又諗起水野美紀

開住電視等緊

7ch

i am ready i am ready

明明岩岩仲load到

有冇邊個real-time睇？

仲做緊占い節目

劇透記得上鎖

你再唔改就會被人用左啦

このあとすぐ！

做未？
係咪我轉錯台

記憶搜查2

Bingo

邊度有live睇
利申有vpn

テレビ大阪嗰度啱啱先講完

開始

做啦

06分啦喎

話太多人睇爆咗喎...

仆街

想知幾時最快會有免費中字睇？

入唔到去睇呀屌，

對副線真係冇興趣

睇唔到果D試下bilibili搵下有冇人轉播

但好唔爭氣笑咗

笑到我噴水

好可愛 救命

咁快就播咗一半

安達D呻吟聲

OMG!!!!!!!!!!!!!!!!!

阿！！！！！！

真係好短
點解唔係做45分鐘

好嬲

個預告好撚吸引啊屌!!!!!!!!!!!!!!!!

又要等一星期

tsutaya プレミアム

町田真係靚仔到仆街阿！！！
Dllm!!

預告好吸引好多黑澤
但最尾講完就去歌忍唔住diu出聲

又要由第1集重睇到第6集N次
屌，點解要我等一星期呀

twitter trends 第2

屌 太快完

起歌嗰下講咗粗口

我而家成個腦都係町田啟太
點算好

黑澤快啲pop安達個cherry

體感3分

今集預告無拓植
下集有無可能無份

呢個笑死我

羊係有咩意思

其實真係想知收視

咁快冇咗

記得好似話深夜劇有3,4個%已經算唔錯

係
之前啲深夜劇都有公布

唔好太掛住我 聽朝仲要返工

Tver已有

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 3